[League of Legends][304] 星期日 投票

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

11點 大波華

Is

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

星期日 含撚

和你含

樓主 25我

？？

唔比1001我🥺

星期六都有人返工 笑撚左

幾個鐘都唔見你

你都要72小時on call啦 笑4

🥺🥺🥺

文識澳職買咩 快

趕得切gun

朱媛葉虎

有文識冇窮人

me

等到佛誕都唔見有人話樓主on9😕

you乜

廢物東京幾時CUP

ON9祖狗

程美段 上

講的好

大波

又關你事 🥵

Matthijs de Ligt

幫我屌佢老母😎

曼城[-1/-1.5] 對 車路士[+1/+1.5]

仆街東京

去東京瘋狂callg

3141 23-11-2019
15:04 沙田
星期六 獨贏 7 場 1 安騏 $100

$100.00
3142 23-11-2019
15:04 沙田
星期六 位置 7 場 1 安騏 $100

$100.00
安琪BB

pornhub終身會員未

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

曼城起碼入7粒

電

用愛與和平既歌聲感化popo?

我感化了樓主

收錢

下場

今晚利

想買角大

3156 23-11-2019
16:08 讓球 星期六 14 FC奧倫堡 (主) 對 艾卡馬特 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.02 $2100

$2,100.00

俄假GO

投建制加速末日先

反腎了

系

搞埋d on9唱歌活動
寧願攬住呢班人死得快D好過

gun

已經叫埋d鄰居投建制

師兄吠撚到

你寵物冇得投

點睇98因爲返工投唔到

主席好能25

98 返工 你咪一樣要

呢到D人都好能25

52571

44318

1

2

巴塞隆拿[-1]

澳假14.5細 TRY TRY

投左習近平

沒有 沒有 沒有

中共高層

腎係中共間諜

你係中共寵物

佢黨主席

屌 聽朝要黎明行動去投

Ot

黨寵物: 佩雷C主席

貪吃佩可
瀨屎佩狗

米能廿5la

輕鬆gel

下場 快 快 快

有冇清今晚打G打到投票

老鼠

柏G

Solo定棋

美欺 利

曼

想害人?

我買左wo 你地唔是開心至岩咩

1:0

針了

今晚買曼利聽日睇樓

呢場豬左就買唔到了

曼利李城串點see

柏G串疤豬左就投建制

Gun我仲好

巴狗@ $10

巴狗X祖狗X熱狗

足球過關 3x4
星期六 17
雷加利斯(主) 對 巴塞隆拿(客)
讓球
客[-1]@1.86
星期六 21
韋斯咸(主) 對 熱刺(客)
讓球
客[-0.5/-1]@1.81
星期六 24
阿特蘭大(主) 對 祖雲達斯(客)
讓球
客[0]@1.82

注項總額 $ 10.00

熱狗不了

@月狗

利 阿 曼

摩daddy泊大巴都敢買? 入到球都偷笑

四面楚歌

屌你老母迪列治
又失波
屌定先

😂👍

Ho,

利申, 屌你老母迪列治

想正皮2連擊

迪列治似我

利利

死廢物祖狗 買件垃圾 不如用返基乜春啦

手手

起來 不願做奴隸的人們

@98

即係要屌你老母🤡

發現個po只要有 光復香港 時代革命 就會好多正皮

拎黎做個人簽名檔先

反賢

光復香港 時代革命

肥c大隻好波

無啦啦又反我做乜

----------------------------
個人簽名:
光復香港 時代革命

反賢

----------------------------
個人簽名:

OT革命

米能25啦

米廿5la

屌你老母

----------------------------
個人簽名:
光復香港 時代革命

10蚊連幣放我個人簽名Gif

----------------------------
個人簽名:

救得一個得一個

叫左連仔扣哂你啲連幣

———————————
個人簽名：

投建制

----------------------------
個人簽名:
光復香港 時代革命

ok 準備好投許智峯對家

7巨中

香港死吧

疤菜都0-1
中哂 正

上面先貼完

投完建制就係馬會門口自焚

唔係呀！我只在乎還在理大D手足

支持 呢個post d人都係分化撚

我係呢度正式宣布所有first aid都係敵人

3166 23-11-2019
18:35 讓球 星期六 15 珀斯光輝 (主) 對 FC悉尼 (客)
客 [0] @ 1.85 $3000

$3,000.00

GEL

俾多場黎翻生ok？

[公投] 有冇人同意改口號

祖雲達狗

屌你老母咩又和理非回合

gun！

300$==

你$0就收爺啦

CHING SHARE DATE未

分化撚？

原來柒巨都未扑大家組

贏左share

想睇分化po

祖狗上

齊上齊落

祖狗輸 聽日白票

直頭投建制啦

DADDY FIND SON GOAL

你唔係一早話投建制咩

贏返啲錢咪俾次機會

熱狗重生

老豆搵仔

@月9

巴狗就CUP

熱狗-D 3-0

1:1

巴狗上

巴狗-6 CUP

3:0

想買阿特蘭大

25？

死巴狗-6 好波

冇C羅

無CAM 點睇

左上

又或者學大家組

.......

撞鬼

25

好靈異wor...

人頭氣球

想嘔

咁多波 唔識買了= =

不如下次淨係影對波咪算

我又買左祖雲達斯

無波點影

諗唔到買乜...
是但買
3187 讓球 星期六 29
柏林聯(主) 對 慕遜加柏(客)
讓球
主[0/+0.5]@2.13

$10

係咪cosplay緊

走先

射失點球

幾時一齊出去唱歌救港

腎仔block左我又成日叫我==
日裡說不

賭波救港

死熱狗 2-3

熱狗冇左半格

平安鐘

射失點球
BTW
無睇 是咪傻鳩迪列治輸12碼

藍絲

尤文圖斯

還我血汁錢

1-0

門興會杯

收啦

又25

真係會杯 信me

佑樹

阿特goal

干dad上

屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯

祖狗

我廠

翻生.....

好波

又買==?

上面講左原因 唔多講

1-1

屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯

DE LIGT
C7

祖狗goal

屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯

正

屌你老母祖雲達斯

阿特追和ok?

屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯屌你老母祖雲達斯

25到
今次真反賢了

大家開心 有錢收返

犧牲你 爬同文識收錢

輸多球

利

1-3

一齊反賢?

公足?

Me出水比佢 佢25 我
反了

墨城 祖雲

下一場 快!

諗住和波你收錢我又收錢嘛🥺🥺🥺

仲25
叫祖入多球都仲係一齊贏
但就叫阿特

叫阿特易過叫蛆狗
知錯了

link呢屌你屎忽窿

屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴屌你老母阿仙奴

阿狗都買

信錯老4串埋左3X1

輸半啦CHING 最多2-1

假文識

250$都呃

買左-1和 正

咁會3-1

55

172 23-11-2019
19:27 過關 讓球
3X4 星期六 17 雷加利斯 (主) 對 巴塞隆拿 (客)
客 [-1] @ 1.86
星期六 21 韋斯咸 (主) 對 熱刺 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.81
星期六 24 阿特蘭大 (主) 對 祖雲達斯 (客)
客 [0] @ 1.82 $500

$2,000.00 $4,169.60

GOAL

下場 快!

等場德甲完左先睇

德甲完左啦冇波入啦

2-0

杯未

係另一個平行宇宙杯左

all in最 好不好

ALLIN 泛民

Gel

含淚投白票

下場 快快快!

文識一日贏咁多錢

馬體會
1:30荷甲 大波華

阿仙奴

一本曼利

2019 仲有人買

打G打到投票-4

拿波里
曼城
角大

曼城買7+ 信我

阿巴謙好撚勁喎

阿9

阿259

阿連追兩粒ok?

追啦追啦

真係有人買阿狗
教你啦
阿狗=買角大+對家
上樓大法

買左暴聯3:1

⢰⣶⠶⢶⣶⣶⡶⢶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⣶⡶⠶⢶⣶⣶⣶⣶ ⠘⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠄⠄⠄⠈⠉⠄⠄⣹⣶⣿⣿⣿⣿⢿ ⠄⠤⣾⣿⣿⣿⣿⣷⣤⡈⠙⠛⣿⣿⣿⣧⣀⠠⣤⣤⣴⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶ ⢠⠄⠄⣀⣀⣀⣭⣿⣿⣿⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣤⣿⣿⠉⠉⠉⢉⣉⡉⠉⠉⠙⠛⠛ ⢸⣿⡀⠄⠈⣹⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠿⠿⠿⢿⣿⣿⣷⣾⣿ ⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⠛⢩⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⣿⣿⡿⣿⣿⣴⣿⣿⣿⣿⣄⣠⣴⣿⣷⣭⣻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⠸⠿⣿⣿⣿⠋⣴⡟⠋⠈⠻⠿⠿⠛⠛⠛⠛⠛⠃⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⡁⠈⠉⠄⠄⠄⠄⠄⣤⡄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠄⠈⠻⠿⠛⢿⣿⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣠⣄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣀⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠐⠒⠒⠄⠄⠄⠄⠉⢸⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⢿⣦⣄⣠⣄⠛⠟⠃⣀⣀⡀⠄⠄⣀⣀⣀⣀⣀⣀⡀⢀⣰⣦⣼⣿⣿⡿ ⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣻⣿⠄⢰⣾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⢛⣥⣾⣟⣿⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⠈⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⠿⣧⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿ ⢸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿

睇黎打埋今期要換戰隊

撈鋪針哂

all in 左3:1
輸埋真針

切爾西

投注

梅閪

切梅閪

想問下大家S9 厄薩斯個SKIN 大家拎到未?

未

一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦 一入黎就走 知咩料啦

問鳩白

黎明行動呀

咁早投有咩特別

要ot

笑妮老母咩

準備去排頭位投票

今鋪真係投得
投啦 仲唔撚投

NB3個台嘈交嘈左成半個鐘

/FF

條街勁撚廢中同蝗樣

投完建制去拎米

投之前拎兩包
投之後先拎得一包 你識唔識架

okok

佢第一次

系 好過你乜都冇得拎

投左民建聯

18 碎 岩岩做選民 投邊個好？

投了

撈鋪係咪全部Y字頭

樓主R字頭

寵物米25

唔知程美段點呢

周圍問緊人係咪波大有腦

政綱:程美段算唔算波大有腦??

樓主一定唔係
大家組先係

有冇手足幫下美段 驚佢過唔到今晚

程美段係邊區話

錦田票站廢老影大頭，見後生就屌

第二頁

點解你未扑大家組

都話想睇膠po

唔好應佢助長佢ok?

血債票償！！！！

腎債腎償

馬會債點算

投完準備入去自焚

做乜鬼又有人想edit 大師教學個google doc

我

1點買咩 快
napoli輸半

買起你

買左雷神

你識唔識同大家組溝通 你地同類應該冇咩問題

飲

返到去再request先

連登死左的話 我都唔想做人了

最後打錯字?

你本身都唔係

懲罰泛民！！！

瀨

屎

Cashed

下場 快

Try 澳假10.5 b

花狗冇去投票==
賣港狗

死台狗係咁

收到風98 ot完去投票 投完又趕返去開工

佢ot24個鐘 米尾

一黎就25

投完民建聯 今晚餐飯有着落啦

琴日冇餵你姐 講到咁慘

文識捉返你隻狗狗入狗屋呀

阿特

大家收錢wor

墨城

腎仔開飯

HE 259

this最襯

is

有紅鑽買

有冇高手可以帶小弟升牌 卡左白金

荷拉bb死左
不想活了😭

++kisum

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
電話投注熱線︰1886
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

輸左啦 你開針啦

琴日冇左1000

等陣買最聯贏返黎

我買完你會幫對家打氣
不了

唔會啦 今晚一條心撐最聯

好 信腎

原來作客錫菲聯 都係再諗諗

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

唔記得睇對手==

屌你老母親節？？？

荷拉bb106

你唔係咁快手買左嘛==

錫菲聯 2/2.5 細 ALL IN

鍚菲1-2最聯 點算

咁咪輸囉ON9= =

仲係連登叫人投票個意義係邊

今朝投撚左啦=.=

貢投完再OT囉

學大家姐刷存在感

豬左就冇得玩撈了

撈系中國架= =

原來文識都未扑大家組

同你一樣原因

我扑左 你認錯我係7巨?

系掛

18區黃絲議席全部過半，我去西洋菜街裸跑！

和你gun

G持

和你賭

和你豬

求我丫

得你豬

奧沙辛拿

講撚左唔應該俾啲無自制能力嘅人投票

坐輪椅啦你

你幾時變到咁惡毒

投民建聯拎米啦

換緊床褥了

和你其他

汁了

和你讓球

收到風投票條龍太長
有位波台CHING排排下忍唔住瀨左屎

Gel gel 佢

@52571

gel奧沙辛拿ok?

OK 對家GOAL

5G 對家HO GING

咁又係 我沒買

和利物蒲

13-1 GOAL

奧沙辛拿goal未

就黎CUP 有FEEL

杯到叫我 我上定IFC

Gel定先

點解連登仲有咁多人睇TVB劇 係咪痴撚左線

奧沙辛拿輸左 大家組扮佩狗跑彌敦道

星期一 返工

正如一定有港豬存在

星期一 飲水

= =?

ok

個個都25 唔通個個都25咩

以後唔買西甲

2:1

和里豬

和你雞

銀行戶口告急！請立即返工！

好彩追返
賤種西甲狗

OT

宇宙重心 錫飛年

正 GUN!

和你GUN

#500

美段！

得罪講句 生番賤種區 連鄺仔都話有機會輸 點打

講下姐

【即時】(00:03) 在元朗「洪福」，朱凱廸團隊的陳樹暉擊敗民建聯徐君紹當選

美孚率先傳來捷報，民主派大勝！

咁快點完？

美孚北
元朗洪福
點完 其他未知

兩個都大勝wor
似真好有機

美段然到既話 建制唔會過3成票

HK01 D13 田灣
袁嘉蔚
當選

1236票
佔總票數：64.7%

何妖輸撚左

去左監票
原來都幾多人cup幾個剔

熱狗係咁==

收到風你cup到成張野都係

許智峯13xx 對手9xx
聽到好似係

贏了

邊到有LIVE?

我現場見到有有線同港台 唔知佢地有冇live

去鏡頭前面大叫OK?

嘴左峯峯一啖了

暫時大勝

靜靜地贏

gel

shhhhh..shhh

撈鋪齊撐美段ok?

點解馬會唔開盤區選

最聯goalllll

區選有冇加賽

區選有無得賭

成個廢老

暫時區區都贏
講真有冇邊區公佈左係輸

PC47303話手頭上冇資料

13:1 now

E09
另外長毛好似輸兩位數票

【即時】(01:02) 在灣仔「樂活」，「灣仔起步」楊子雋取得1,887票，謝偉俊取得2,121票，無效票9票，謝偉俊成功連任。

最黑暗的一天

血債票償!!!!!!!!

已知輸四席

我個區成功光復 踢走自動當選

我宣佈階段性勝利

香港蘋果日報
6分鐘 ·
在 #荃灣 的 #海濱 選區，點票人員展示一張寫有「天滅中共 全黨死清光」的無效選票。

熱狗玩死長毛

界死左

玩死埋屏北

你個細波點頂

無買

好彩沒跟腎買

又25我

惡腎先告狀

美段 然！

講多之 美段 然咗

有冇人覺得兵工廠勁過阿仙奴

最聯勁到

..........

出黎

票未

含淚投然

酒仙

米酒呀

冇人公喜美段 有冇搞錯

cong Chris bro

佢掛過我機

333333333333333333333333333

3333333333333333333333333333333333333333333333

喂死台狗死返去共產黨個袋底啦

應該笑定喊好

GOOOOOOOOALLLLLLL

宜家比7巨機會屌柒佢

美段可唔可以扮RIVEN QQQ

準備過去搵佢公開佢醜聞
又掛機又程美段

有無手足去佢辨事處貼程美段慶祝

程美段

解BAM未

cap圖準備好了

係咪有兩個助理位，I am here

屌你老母請個冇腦既不如自己做

上水未

有兩個中同都贏左

下屆到你未

光復到未

我周圍爆料話佢日日CALLG

不了 區2員有無得賭錢

米25啦

大埔區CLS

ME

梁凱晴

狂賀梁凱晴贏左

建制派收皮瘋狂慶祝區！

咪貼比大家組打J啦

打個J先

大波到

美段上水未

算唔算大波有腦

美段

牙華先算係

北角果個好啲

手寫都有得贏

花狗都識貼圖 你呢

我係大埔人呀hi

區區贏 咁癲

其實今次建制係專登俾我哋贏

花狗黎

花狗有咁醒就好啦

又中計
搵次比我地贏下得唔得

贏幾千票

感謝cctai法師施法增加非建制票數

清支AWP追擊得好勁

沉默既大多數仲沉默緊

系 eco左幾個月先起到

寫左信俾新既區議員
希望搭條機場快線到藍田

959x2

警員在理大外開咪：「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

佢有冇回你冇腦既唔可以搭機場快線

聽日返工慶祝

我中西都全然

叫了爸爸聽日去大埔睇樓

有冇清搬黎大埔住

師兄間院舍仲有床位?

起狗屋洗閪床位咩

唔見左98

康樂園gd

當緊更

民意逆轉未

OT緊

真係好多逆轉做泛民

暴徒入晒區會
香港己死

沉默既大多數去哂邊

繼續沉默

219:26

「選舉非常，結果也異常」

harabb死左
區選都唔開心了

wac

你都係

公手？

98 hack左
唔阻了

和你投

好

有冇手足夾錢買起紅冰個廚師開間黃冰

師兄唔洗訓。。。

有冇聽過撈鋪傳說

冇 是點的

問下呢到d人

問左 你唔say

傳說撈鋪有隻狗會瀨屎

肥c大隻

電王訓左

訓到隻咁

你先係

47303唔見左

佢建制派 太傷心

咩話 cry屎當選

hi

Ching 又ot

聽講電王訓左

係

咁開心食個元氣先

師兄為R字頭爭光

寵物米能嘈啦 一陣買狗糧比你

我識個議員打LOL走場

佢話你成日買埋d劣質狗糧 要食西莎wor

西甲重傷

西甲=垃圾 每入一球都要睇var

正仆街黎 玩左2日 差不多針左我2皮

西甲比狗賭

區議員可唔可以請花狗做助理
關愛下智將人士

咁咪岩腎

叫文識比你買下 乖

賤種西甲

大賭梁文識

大賭7巨巨

一蚊不買西甲狗

Real manrid

最撚賤種係呢隊

好想食佢個撈公

無食過 食過早餐 ONLY

想掛議員機

紅冰唔係重有一間係上水咩 入去食咪得

唔敢入大西北，咁恐怖

得大家組想食

死台狗香港關你咩事= =

離島比狗住

長洲唔是吧？

長洲贏

推到電起身

訓到隻豬咁啦

想知

有無電王講兩句

九龍城區咁撚多藍

Ching 九龍城？

唔係

可能佢話台灣西北部呢

連登三周年

[狂賀][多圖] 民主派7大美女候選人全勝 ! !

民意逆轉

希望建制加油💪

又廿五

區議員可唔可以請花狗做助理
等智將人士可以為社區出一分力

咁咪冇人照顧你

返庇護工場啦

文識你隻圖右好曳 捉返佢入籠ok?

香港人不配有何君堯

WA

電王瞓教

電王訓撚到

你OT

撈po充斥住一班廿59

雷動計劃 正式啟動

47303一更36粒鐘

(未計OT)

電訓到隻咁

撈鋪傳說

有獎問答環節！電王幾點起身
A. 5點
B. 6點
C. 7點後
D. 以後都起唔到了

259

CHING HO 25

返工的大多數

帶我去callg未

想CALL 凱晴

3p ok?

CALL 47303

你食屎

留返比你宵夜啦

泛民又開始圍爐唔救人

爭取民主梗係要永續 比你真係有民主佢地食屎?

最新風向分化警告：性騷擾年輕女性議員

你分化
原因上面有

凱晴BB貢大波唔J 唔通J大波華

CHING訓醒

撈鋪傳說 (訓醒)

大J華

萬聖大波華

瞓醒

電之瞓醒

電叉完電

D呀 D for 主席

大波晴

大波識

今晚意甲追數

CHING 係咪CALL G 澳門等

call 98

G持黃色經濟圈

過唔到關

蘋果直播有凱晴?

DQ未 還我建制派

今日風向

咪打J分化啦

打J先係連登仔

行動po推唔起
俾啲女議員po整沉哂

你分化
拉

理大學生已成CONDOM

搞事系甘

區選贏左 階段性勝利啦

你分化連登仔

cctai法師早已預言
64重演=票數6:4

你地掛住打J 唔記得晒五大訴求
拉

呢到最多藍絲

叫連仔強制登出呢個鋪先

叫李議員清算你班藍屍ot犬先

藍屍ot犬
@98 & 52571

米廿5啦

U=藍屍ot
52571=犬

5ho 我教過佢打撈

高登 大過 連登

祖狗反CUP好波

Is

How about gunners?

洗不洗貢能串
BTW呢隊垃圾 一日有愛狗都無人睇了

KEKW

分化腎仔

米廿五拉

你掛住打J 唔記得晒五大訴求
拉

五大肉球

程美段未

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

掛住五大訴求 唔打J
拉

程美段定梁凱晴大波D

梁凱晴算唔算波大有腦

李議員算唔算大J有腦

有冇人覺得黃絲係背後操縱選舉 好唔公平

D廢青重覆排隊 應該重選

系 應該開條特快隊比老友記投嘛

Undergrounddv

販民幾時集體請辭

關鍵時侯
就好像讓個主席位出黎咁

意甲
主

唔係一條心撐卡利亞里咩

連登已分成新舊連登仔兩派

贏左了 和理非回合

拉

咁勁先平半覺得少得濟
和波都仲有半格咁著數

利申 9up

花狗係邊
打G未

Po G未

程

美段搵幾皮野一個月fat fat了

3皮幾 都夠我賭幾場波

或者睇半次醫生

你J你72妹啦--

想問吓如果瑟雷西冇脈衝火焰係咪一定刷唔到尊爵不凡？

33333333333333333333333333333

唔is

點解個熱門會變成咁架.....

變成點

主隊追和未

度定下場就差唔多

再唔係J下凱晴先

射到佢成臉都係

樓上係鬼

我係鬼

樓下大波華

======反彈======

文識勁到

2-2

call凱晴未

凱晴唔係G 請尊重

意假 GEL

又要J人又唔call人

呢個moment 應該暫時停止勇武同開花

打G

打47303

G未

47303咪G

樓下葉瘤 (禁反彈)

我係7SS

LOL隻新英D技睇撚死人咩

係咪沙拿

路CN老婆?

你老婆沙拿

凱晴先系

CT 又多隻有趣英

一黎就屌老母

沒有 沒有 沒有 通過

ot的98

47303OT

靜靜地

識郁

47303 259

thischingknowyea

why

47303 OT

達

笑撚夠未

OT未

哇事

電訓左

52571開PO未

我 不 是 真 正 的 快 樂

訓未

估計頭獎基金 $37,000,000

笑乜7

核彈！！！

你係肥c大隻

電王又訓到隻豬咁

電訓覺

Call g 撻文識朵有85折

@47303

一車車廢老送入去買健康產品

花狗50年後

和 理 也 許 不 會 再 相 擁

1001

凱晴

凱晴how much 1 night
@manknow

$$

我 再 沒 勇 氣 向 你 講 舊 時

瀨糞師

發現你地係同類

人 在 與 我 約 會 雅 興 拍 翼 而 飛

傻人發現案

話事

話